垃圾中移動到就完約

垃圾中移動就完約 想轉smartone 想問smartone有冇4地plan

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

[size=4][green]請即按whatsapp傳送門 ： [green]
[size=4]

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

Ching 可唔可以講下有幾垃圾